除了公司高管和持有公司至少5%股份的股东外，大多数投资者都不需要披露自己的交易活动。 富人如何变得更富有:Reddit交易狂潮使华尔街精英受益|道格拉斯·麦克米伦，Yeganeh Torbati | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 这让Bed & Bath陷入了很大的麻烦，以至于维权股东在两年前引发了一场叛乱，迫使该公司任命塔吉特(Target)的执行副总裁马克·特里顿(Mark Tritton)为新的首席执行官。 和GameStop一样，Bed Bath & Beyond也沦为了一个梗股。 但有42000人在那里工作。 艾伦·斯隆| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 戴姆勒卡车公司周三宣布了向股东分配大部分股份的计划。 少数族裔拥有的公司受到冠状病毒大流行的阻碍 
 与此同时，这些公司的大股东几乎都是机构。 GameStop泡沫破裂后会发生什么? 彼得·卡夫卡2021年2月2日|Vox 
 Astra表示，预计交易将在第二季度完成，等待监管机构和股东的批准。 火箭初创公司Astra将在商业太空竞赛中上市 
 乍一看，这种股东和客户的起义听起来不太可能。 美国需要企业的“忠诚誓言”Jonathan Alter | 2014年8月4日 
 作为该网站的股东，盛世长城将从出售的任何作品中抽成。 2014年6月30日，Saatchi网站出售他掐住Nigella的照片 
 “他是一个直言不讳的股东，可以继续向苹果施压，要求苹果为投资者做正确的事情，”明斯特说。 卡尔·伊坎看中苹果2013年8月13日 
 乔杜里说，在蒂姆·库克的领导下，苹果的股东价值遭到了破坏。 卡尔·伊坎看中苹果2013年8月13日 
 瑞士政府是瑞士电信的大股东，持有56.77%的股份。 瑞士电信总裁施洛特罕见自杀身亡 
 他是银行的大股东，股东的责任是无限的。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 当然，这50股的持有者与任何其他股东一样，完全有权获得这20%的股份。首相安东尼·特罗洛普 
 俄罗斯现在是一个巨大的公司，每个男人、女人和孩子都是平等的股东。 共产主义和基督教|威廉·蒙哥马利·布朗 
 它不是任何一个国家的财产，但英国是迄今为止最大的股东:它持有35%的股份。《战争儿童故事》第四卷(10卷)|詹姆斯·爱德华·帕罗特 
 他非常富有，对所有大的工业企业都感兴趣，而且是大部分矿业公司的股东。 淘金者叫古斯塔夫·艾马尔